問題係喺個制度

呢場革命嘅成立除左政府行政on9
更離譜嘅係冇制度 政府做野係唔跟規矩 不受任何約束
就好似啲狗咁 根本尻黎 毫無制度

五大訴求 全部都係有關制度問題
制度問題令到社會不進反退
而當權者卻不願面對

最近有好多咩捉鬼post
或者係講一啲手足放火魔凶等紀律問題
但就係因為”不分化，不割席”
我地先分唔到鬼
及縱容至手足有行差踏錯的機會

要贏呢場仗 我地一定要有我地嘅制度
要有我地嘅規矩(例: 黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃支持)
咁先唔會縱容一啲亂尻咁黎嘅行為
否則我地同港共政府有乜分別？

小弟才疏學淺 未能為革命建議好多規矩
但知道好嘅團隊一定有嚴厲公正嘅制度
因此提倡 “制度”
以減少內部紛爭
令大家唔洗擔心鬼嘅問題同其他紀律問題

#五大訴求缺一不可
#光復香港 #時代革命
#不分化不割席
#制度
#紀律

Push

大家不妨比啲意見
建立啲規矩 去製成我地嘅 “制度”

規矩唔係叫人唔好做乜唔好做乜
而係要令大家知道乜嘢情況下做啲乜
例: 黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃支持
違反左又要受到咩懲罰(合理)
(交出部分gear?)

push

岩窩

我地無大台 大台就係規矩

尤其前線

冇大台 就更要有共識

直接整個裝修清單出黎啦 等班傻尻驚到割蓆都好

有時候做錯屌真係未必有用
白紙黑字寫明的規矩 再加上
實質嘅懲罰更明確公正 怨氣都少啲

可以探索用 blockchain

你idea係好，但懲罰既話就不了啦。細路唔食都去買gear,有時佢地真係會做錯，但交出gear完全唔合理。 不過你講既野有道理，但要再諗諗點實行。加油！

另外希望你睇下

制共識、訂軍紀

你睇下候生幾撚快出黎澄清，就知佢地驚到瀨尿

邊個侯生？
有規矩咪唔亂 咪唔洗驚
Rule of law嘅道理
制共識、訂軍紀

推

我覺得要有大台，但佢唔可以有一個大台嘅缺點

屌多幾次人地當你9up
懲罰係有必要性

加多條規矩，唔好掂真槍!!
小心黎緊有伏!!!!!

咁如果有幾個大台 又算唔算有大台
(香港已被催毀的大台: 行政 司法 立法)

唔知，咁有啲嘢真係需要代表，例子攬炒巴